而家個重點已經要係「社區爆發」

罷工失敗？NO
成件事有前學聯、有完全唔關事既職工盟屬會
罷工一推再推，由1月28推到2月3，
呢個工會係好有問題，但都唔講啦，明就明。

算，都唔重要啦，無限量支持醫護手足就夠！

而家關就唔會封，裝備亦唔會夠，
社區資源同恐慌亦唔會停，
咁就唔好再諗返轉頭！！！

快d
「社區爆發」

愈快愈好，愈勁愈好
叫個政府直接直視返個問題

睇完今日個記招，香港唔大仆街一次係唔會變

好期待 死多幾件廢老更好

見左膠仲悼念李文亮
就知香港人個腦咩質地

大仆街都唔會變

因為香港關柒婆咩事？